頂你咪撚再用錄音

你錄音唔緊要，你覺得打字慢但又要講好多野，我都覺得OK。

但係有啲錄音又真係唔知你講，錄嗰幾秒係到er er er，原來最尾係答ok，我屌你啦，哂我人生嗰幾秒鐘係到er er er，要我陪你諗呀？

仲有啲講野唔清楚 1999咁，叫你講多次又係咁。

好啦，都唔緊要，要揾返你講乜嗰陣又要逐個錄音聽返 你唔煩我都煩啦

所以唔想打咪用語音輸入囉屌你老母

er......er......er.......agger

樓主share依個post俾對方睇。

大家要培養「減低同路人嘅成本」嘅mindset

我鍾意喎

用語音變文字咪得

Err..err..err...I can't find the right words

I go to school by bus

歧視er....er.....狗啊你？